【深宵激戰】普巴做愛叫聲太大被投訴

據英國媒體披露，曼聯球星普巴因為在酒店內「動靜太大」遭到其他客人投訴，他與非洲女歌星丹西婭的幽會，成為了媒體議論的熱點。

《太陽報》披露，普巴和新歡丹西婭在曼徹斯特著名的五星級酒店「Lowry」相會，但客人對他們鬧出的聲響十分不滿。一位酒店客人對該報說：「我們和他們房間相鄰，都在三層，能看到他們進入通道盡頭的房間。我淩晨兩點才睡，而他們的房內傳來音樂聲和笑聲。」

「後來一切安靜下來，但在淩晨三、四點之間，又傳來了呻吟和叫喊聲，他們不在乎有沒有人聽到，而且沒完沒了，聽起來就像是一部色情片一樣，有幾次，我們清楚的聽到‘保羅、寶貝！’，很煩人。不可能聽不到，因為她聲音太大了。」

《太陽報》在該酒店的一個線人，甚至全程跟蹤「監聽」普巴與戀人的活動。「我最初看到普巴和丹西婭在一起，是在9月24日晚，第一次聽到叫床聲是在第二天淩晨一點到兩點之間。而在9月27、28和30日夜裡，我同樣能聽到，大約是淩晨四點。最初我以為一個晚上就結束了，可卻總是重覆上演。」

「在曼聯一場比賽之後，這一情況再次出現，這次更響了，聽起來很狂野，持續了兩個小時。第二天我看到了普巴的女孩，認出是丹西婭，她確實很漂亮。」

對於《太陽報》這一報導，曼聯方面予以了否認，球會一位發言人說：「這完全是不真實的， Lowry酒店沒有收到對於普巴的投訴。」

值得一提的是， Lowry酒店裡還住著另一位與普巴有關聯的「大牌」：曼聯教練摩連奴，摩帥入主紅魔以來，尚未找到合適的房產，一直住在這家酒店，已有快4個月了……

普巴好勁

g

🐓

樓主回帶西

普巴拍av成就比做足球員更高

圖呢

G